budget 2k 求電腦用既音響推薦

如題

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

a2+

Bose speaker home 500 豐澤做梗減價2799

點解推佢

低音靚

CHING聽開咩類型音樂

都係啲pop music 同埋edm啲野
我推呢部人聲都唔差嘅，啲拉丁慢歌

同價錢產品中佢比較突出？

2700來講真係平過其他價位嘅喇叭

iLoud Micro Monitors

s350db

KEF EGG

介紹一下

低音勁？

呢款靚聲？

20k 定2k? 2k 就求其啦都係入門級，以後再慢慢upgrade

A5 + 番去強國買, 勁過a2+
Egg 我覺得賣牌子多
利伸 3隻用緊

性價比高
聽歌人聲一流

平得黎俾到全頻都足夠平衡既聲，想加味有eq可調聲。
夠細隻，硬淨

新手搭單一問
如果用電腦睇戲係咪買set 5.1好d？
仲有成日見到巴打們檯頭都有部機仔果d係愛黎做咩架？
有冇電腦喇叭係可以做埋無線連電話聽？

因為我用緊

all around you you you....

要返大陸先買到？
睇到香港做呢啲價

JBL Cm202

Ching 識野

mackie cr5

Edifier air pulse a100

creative

有咩特別

好用？

靚聲？

有咩賣點

👍

size 太細完全唔夠低音

上a5+

邊度買？香港買好似3k

又係你啊

賣花
隻嘢聲拆

借個位問下
買左隻creative pebble plus 大音箱係放枱面定定下

電腦音響都用到咁貴 我上個月買左個creative stage air咋 正正常常

iloud micro 等特價等左好耐

咩位最靚

200usd

所以香港做緊3000係好貴?

你當買個保養囉

香港價錢買到2隻喇喎
如果要等呢個價又邊道買
AMAZON?

yes , 等唔切 就299 free shipping

BLACK FRIDAY

低音勁 樣又靚
好似1500左右

同iloud比邊個好j啲

邊到拆

枱下

2k講到4k，點參考呀大佬

成班痴線佬想呃我入坑

我睇睇下A2+變左A5+

呢排都考慮緊喇叭
無乜點試清楚 直接買左s880db

低音爭d 聽歌幾好聲
不過平時打機多 boomboom聲
搞到好似唔係好啱我

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

我都係
上面同價位咁多隻冇一隻夠佢勁，就算貴過都只係叮噹馬頭
200USD 買到嘅真係冇得輸

pish

電壓個d岩?洗唔洗換火牛

狗衝左，希望你地無水我

200 200 200

今晩買

係咪真係咁𡃁？心郁想買

買啦

終於等到

有冇3,400蚊推介下

但個電壓香港用到？

轉插輕鬆

咁就正即刻買

請問邊到買到轉插 200美金平香港一半

利申已買
正式等運到

心郁郁
電壓問題係咪一個轉插電座就搞掂？

wtf is this？要再買？？？

你的快件已被炸毀.jpg

屌

好想買 但電壓點搞？

單已落，揀左白色，襯返Macbook
Amazon stock白色得返6件，真係有買趁手

已落 落左單既手足 佢預計幾時到

想問下 其實監聽喇叭 同普通嘅有咩分別？
係咪著重高度還原真聲？
咁係咪高音唔高，低音唔低？

mtm 都減左wo

你試下咪知

Thanks 咁多位巴打，iLoud 已訂了Dec 10 SF到，就咁睇性價比好似好過A2+

想問Desktop用聽Spotify的話有冇必要配個USB DAC? 用bluetooth同就咁用3.5mm聽理論上音質有冇分別？

睇mobile 01 個變壓係100-240v，電壓應該冇問題？

用a2 用咗兩年
開頭好滿意，但係越聽越覺得低音味精得滯，右邊個cup仲穿埋

之後換咗呢對：
Presonus e3.5

覺得desktop喇叭呢講無得輸，聲好清，低音有但唔會喧賓奪主，bass同treble 都有physical nob調較

重點係：Amazon 賣緊USD$99

睇budget做人

『高度還原真聲』 可以咁講
監聽喇叭一般frequency response都比較平啲，我會形容為無味精

高音唔高，低音唔低
高低音有幾高低係睇frequency range，每隻都唔同

唔好講，我怕我忍唔住

老實講就睇budget做人啦
一般電腦個sound card都雞雞地，咁理論上加DAC係會好啲，但分別係咪好大呢，自己又聽唔聽得出呢，好個人
雖然我應該會加埋Topping D50S

HD3都減左，有冇人用緊?

HD3 好似仲岩我

好吸引~香港賣差成千蚊，同A2差唔多大，個款似A5音量扭制放前面，仲內置DAC有埋藍芽，A2+A5合體版，唔知有冇人用緊或試過

HD3都係其中一隻我留意過嘅
首先其實佢同A2+分别並唔大，用同樣嘅driver, 如果冇記錯都係用同樣Audioengine D1 DAC嘅晶片，connectivity好啲，同係個箱大少少，bass 會好番啲，但整體音色上可以話一樣咁濟
然後你帶耳機聽聽下面段片

HD3除咗多個dac，靚仔啲，可以駁subwoofer外，單講音質真係唔係iloud mm對手
佢宜家仲要貴一百美金，我寧願真係攞衣舊水加少少買隻堅USB DAC+iloud mm

我屌
一過左12點變返原價
屌~
我仲諗住唔買MM買MTM...
而加搞到MM唔想買
MTM無左USD 26X

睇多幾日，cyber Monday可能又減
不過最後都係唔買MTM
mm size啱我多啲
不過mtm個測音好正咁，上網睇話測完個聲正咗

我諗我同你都係睇左同一篇文章?
CHILL咩論壇?
睇左呢個POST本來買MM
跟住發現MM好似2017年已經出?
跟住見到MTM今年先出
所以無理由買舊野...

好撚搥春...
26X變返32X

冇話特別邊個，都係不斷Google同YouTube
睇咗衣個未？記住帶耳機

但經典就係經典，衣個size衣個價錢mm真心cls
無線spec可以用USB DAC補番
mtm係好，但衣個size同價錢，都唔係冇其他選擇
不過我都唔敢睇落去，無底深坑

我就自問玩唔起既啦
我只不過想換個喇叭
我仲用緊二十年前D喇叭仔
但係我睇網上好似都有講MTM的確音係好過MM喎?

原來同A2差唔多，我仲諗住好大分別，IK唔知係咪全部意大利做，我見仲有隻MTM可以橫訓，雖然大部d但打橫剛好避到個Mon，不過就要成3千，愈睇愈貴。

再貴就冇意思，上genelec 果d 啦。

mm 呢個價真係攞黎當電腦喇叭都抵

MTM 同 MM 價錢差幾多BTW,入左手MM

iloud mm 就咁for電腦and ps4用得唔得？
有冇需要買USB DAC or sound card?

true

MTM買單個

我就係買FOR 電腦用

唔洗搞咁多,插電,駁音線,之後FAPFAPFAPFAPFAPFA

幾錢

兩個鐘頭前26X,
NOW變返329...

電壓有冇問題

冇

有無巴打可以解答係咪要加變壓火牛
google過100-240vac香港可以直接用 加個轉插就得

我買sony soundbar 二K幾
低音可能冇樓上個啲咁勁
但睇戲一流

90 cm 長個d? 書台擺唔落

應該只係要換走個兩腳去火牛個插
求大師解答

買條8字三腳

係喇應該只係需要換呢條

仲有269 要預訂同唔送香港

Yup

最後都係平平地訂左白色MM，12月20至27收貨

兩個問題不是問題

Iloud mm 仲有無機會減？

MTM又變返269啦
狗沖先

可惜MTM無rca input

。。。MTM無火牛。個電壓好似唔岩？

Power requirement: 90 to 240 V AC, auto-ranging, 50 or 60Hz, 120W max power consumption

已買mm 好期待

想問下係咪信用卡唔洗入 後面3個number ? 我見訂左 張卡無任何sms email 覆番我 （恒生卡）

其實唔係買條3.5mm to TRS搞掂?

轉插仲平啦

收到sms了 自膠

269得一隻 好貴

講左咁耐
最後放棄左
因為買一個又放唔到個MON下面
買返MM算
2016年既產品
SOSAD

MTM係咪好MM好多？
MTM需唔需要買兩個？定一個都好過兩個mm

本身用緊edifier e25hd，換唔換IK Multimedia iLoud好

mm

普通人表示聽唔出

好

唔好買HD3
老實講放得落大小小既一定唔好買細
HD3既尺寸限制咗佢既能力

要買兩個聽歌睇戲mono係晒氣要stereo

HD3 以佢既size 黎講算好好聲啦

Mm用黎打機啲聲o唔ok

大佬你個DAC仲貴過個喇叭
For MM, Dragonfly Black 夠唔夠做？

我都睇緊CHEAPCHEAP DAC

iloud

mud都唔識, 睇上面, google youtube review,
under 2k iloud MM is the choice?

定主要係聽歌？
同埋想問仲有咩影響音質？會唔會電腦有咩配件唔夠好，令出黎個聲比個喇叭個能力差

sound card普通夠推架喇

邊款最抵買？完全無研究過soundcard

細喇叭既話個人覺得sc203最好
音質唔會比8010差
可用usb直插電腦做解碼 唔洗另買dac
有光纖位可連ps4

唔好買住.你用完耳機FEEL到唔夠勁再諗都唔遲

無都support到？

底板有3.5MM就有SOUND CARD

用緊pm0.3 心郁郁想換 iloud 值唔值 會唔會差唔多

同問, 用左a2 6年, 屎忽痕想換

想買MM for PC 同 PS4 但係佢冇optical input 我係咪要買個轉插?

較大細聲會唔會好麻煩? 出接 bluetooth connect 電腦音質可接受?

最後買咗audioengine D1貪佢較大細聲方便 都係amazon減緊價

想問下sound bar同呢啲喇叭主要好壞係咩？
係咪普通喇叭音質好啲，soundbar就可以立體性高啲？

OFF TOPIC 一下
想問Edifier R1280DB d聲得唔得
我見個樣好吸引 同好多正評

試下咪知

諗住今日買其中一個
另外想問，iloud mm connect電腦係用藍牙？

線或藍牙，black Friday 200usd free ship唔知依加幾錢

仲係，只係我諗緊買佢定sound bar，新手唔識
用藍牙會唔會差啲？

我都係用緊pm0.3 因為低音真係唔夠所以換 同埋又放唔到5吋以上

今日到貨 收工可以用

巴打幾時買？

Iloud轉壓點轉？

會唔會買支架用？ 定就咁放係枱用？

你地買咗咩

上網睇係8字頭入火牛，所以買咗條 28蚊
我都係今日到貨，所以未試，不過我估係work

唔係好明成個process

呢條係連接火牛嘅ac cable，而火牛同ac cable係可以分開
因為美國插頭同香港嘅唔同，所以一係你買個小adapter，用返原本條ac cable插原裝火牛
一係你就好似我咁買呢條線照插原裝火牛，而唔洗用小adapter

有錯請指正

左下角分別係cable同火牛，可以分開的

剪走左個兩腳頭，出去買番個三腳插頭自己駁番兩條線（L 同N)入牛前係100V-240V 所以換插頭就搞掂。唔識換或者驚既咪去鴨記買個兩腳轉三腳adapter .

利申：電工B牌

點樣博線😂，姐先平時去遊行果啲插已經轉到壓？

原來咁簡單

有無巴打有研究sound bar?同呢啲喇叭比，優劣係邊？

唔會

咁撚快？

咁係咪手機推搏到
想問多樣，既然經bluetooth，其實sound card係咪無用？定個process係經sound card先

洗唔洗呀
直接買最上面個條8字頭換左佢插落火牛咪得

MM好似好正 但個volume 係後面 好唔就手

Amazon 係用順豐? 小弟跟機買左 寫左順豐站地址

唔要一定

26落order今日已經到左, 快到嚇親我

有無推介 諗住放住枱先

到左貨，今晚撚

買埋隻el dac夾speaker

咁當然買番條靚靚仔仔8字頭 英式插最好啦
但如果屋企有d唔用既英式13A 插頭 咪可以diy 換左佢 性質一樣 都係咁安全

我都係試下內置個隻腳先 唔得既就買番mic 用既支架

我嗰個都到咗！暫時都幾好。我喺屋企搵到香港8字頭直接用。

我間房好細，佢好夠聲。用windows較大細聲都夠做，唔會用到佢後面個volume knob。

補充iphone bluetooth係推倒的（單以音量嚟講）

同問如果用Bluetooth, 佢理論上係用iPhone內置dac解碼？定喺嗽叭自己解？

等緊Drop thx aaa 789送到黎, 用住Aune s6夾住先

iPhone 解碼

呢個唔係amp咩

痴左線唔記得左後面line out 係pass through

新手上路 請教一下 本身用開300蚊喇叭仔
對mm + d50s 有興趣
但因為日間用喇叭 夜間要用耳機
而mm,d50s都冇耳機line out
想問有冇同級數, 價錢差唔多嘅選擇?

iLoud Micro 定係 bose solo 5好呢???

買左mm另外我見到g6 sound card 黑色80美金 g6夾mm 效果得唔得

試聽緊 iloud mm喺間房好靜同耳仔好近距離嘅時候會有好細聲嘅white noise/hiss嘅聲. 但應該係active speaker正常情況 (?)

機身volume knob較到最細會好好多, 但bluetooth出就變細聲咗. 等埋個dac到應該都可以用.

巴打 請問你係邊到買

求其賣電腦野鋪頭都有
我喺始創1樓買的

Thanks 不過有排都未送到香港

mm 有冇話配返隻咩DAC好?

同問

bstock 好抵屌

呢個帖已經到左MM配咩DAC好~
等音樂達人黎介紹MM配咩DAC岩岩好
又唔洗頭大身小,頭小身大~

DAC係咩黎？新手想學野

自己都係小白
我剩係可以講到
你而加有把幾靚既劍
但你就咁用手發揮唔到佢最好既效果
所以你要買一個手套
而手套都有分幾靚同好靚
呢個時候剩係要買返個幾靚既手套就得

iLoud Micro Monitors 要轉壓既咩
而家D電器好似轉晒國際電壓 香港都用到

直接換個3腳插搞掂 我攞左舊火牛個8字插插落火牛

係囉 我係外國買notebook都係換番條線就得

其實多數機身外拖個火牛既多數都係國際電壓
除非好似電視呢D咁直接一條線去插頭到
唔係基本都係換個插頭就得

巴打，我都貪個remote諗住買d50s
你覺得夾嗎兩隻？用咗啲聲變化係點？
thanks

topping dx3 pro v2
睇吓啱唔啱

差唔多

感謝回覆
想問dx3係咪有分普通版同v2版?
我見amazon冇寫v2
而massdrop有寫明v2
如果amazon賣緊嘅唔係v2
咁會唔會喺massdrop好D?

咁會唔會喺massdrop買好D?

想問下budget 夠 揀a5+/MM/MTM 好

係咪姐唔洗專燈買dac其實呢個價位唔算貴，加個dac真係會有分別？利申，新手完全唔識

Logitech G560 我自己都用緊

你去旺角 音響器材鋪頭試吓 加到唔加dac分別大唔大 聽唔出咪慳返囉

想問下 iloud mm 有冇辦法加野可以方便 d 較 volume? 粒 button 係後面真係好唔方便......

我果到干擾好大
如果底燥勁都係要買DAC

藍牙，按手機vol key

剛剛收貨，試頭10分鐘好失望，自己本身個 Below $1000 TEAC 書架+淘寶AMP(~$700)，將MM完全屌打，體無完膚果隻。

跟住醒起MM係接電腦底板直出，換返ARCAM.rDAC經光纖出，成個唔同晒，高中音正常返，低音黐撚線地出色。呢個價位呢個size，簡直超越我既想像力，good deal。

佢個藍牙我無試，對我無用。上面有巴打話MM舊，其實喇叭唔同電話，dac就話睇chips，喇叭只有好聽同唔好聽，洗咩分新舊。

迫人一定買DAC

冇DAC不如買Audioengine HD3?

巴打你嗰部有冇底噪？我嗰部冇插聲只插電都會有啲White noise。（所以應該唔關干擾事？）

係咪電流唔穩定？
利申：9估

即係底板->DAC->再出MM先好聲?
我訂左MM需唔需要訂埋DAC

直插macbookpro係咪攪唔掂？

利申唔太熟音響野

我果部white noise 係有，但正常音量下要耳仔貼得比較近先聽到，我有開窗，環境聲已經蓋過。唔知MM個Amp咩參數，不過呢類一般都會有。

關於直插電腦or用DAC我邊個好我唔多識答。自己部電腦用SupremeFX S1220A 解碼，macbook未有時間試。之前個setup其實直插同用DAC差太多，但MM用直插同DAC個分別就好大。

我相信感覺係好個人既，呢d野試過先知，同埋DAC部部唔同，價錢又差好遠，唔敢亂答。如果聽落滿意就用住先啦，唔滿意咪搵d熱門DAC買黎試，試完唔中意/覺得無分別，二手放出去都容易。買完DAC又買線，一大堆支出，時間又用好多。我就係唔想煩先買部Active speaker。

打錯，係差唔多

姐係要用 dac 先得? 有冇咩平價 (<US$50) 可介紹? thanks

諗新手唔明第二段，有無得解釋下

無知一問，係咪一定莊放先好聽？ 想買個芒，但會佔哂成張枱闊，諗緊點好

擺MON前

依個POST 咩黎, 越睇越貴

咁咪睇唔到芒
打錯字，係咪一定要直放？

唔一定,平野唔會咁講擺位

咁姐係個mm我訓低放2邊都無咩大影響？

最好墊一墊較返岩個角度D單元對住自己個頭.會有分別

上網睇完 好似見少d 人講呢隻野 隻野出色嗎？

未到手 但係review唔錯

點睇？如果我只係係房俾電腦用，好唔好過iloud mm?
上面計埋運費先大約1000，香港賣緊7500

今日到屋企

中伏了

評測比人第一輪就比人OUT左

隻JBL都係減價

隻ILOUD拍埋其餘4款細咁多要有低音唔好玩啦
同埋唔係每隻都做足咁多個test已經可以上一頁 比業餘更業餘都覺得呢篇文完全係哂gas
再加上320kbps
台仔真係得啖笑

比個DAC介紹黎啦
我仲爭DAC呀
巴打
驚直插主機板浪費

咁撚大隻

開箱文?

Scarlett 2i2 3rd Gen

amazon買平幾十USD
不過乜都唔識,要請教玩開既巴打

10 款熱門靚聲 USB DAC 推介

唔知隻MM配邊個好呢

Dac呢啲睇價買就算啦
樓上El dac z review zeos好熱愛
TOPPING DX3 PRO, d10.
Drop sdac
Aune s6 pro 自己用緊舊版，滿意既

唔想買到頭大身細呀嗎

Marantz HD-DAC1 正呀

其實隻Scarlett 2i2 3rd Gen係唔係算唔錯
可以玩埋錄音

仲未決定到買邊隻 同再樓上果隻差唔多價
邊隻好阿！！！有冇巴打有決定

唔洗決定了
JDS隻DAC變返原價了

我唔急買住 雙木m100 taobao價都係差唔多
試下張xonar dx得唔得先

唔係阿 用條link 睇仲係149
不過送邊都要運費

我而加只係係
Scarlett 2i2 3rd Gen
D50s
JDS DAC
三隻唔知要邊個
應該有發燒友會覺得二千蚊求撚其...

scarlett 同jds 揀緊 不過d50s 好似呢個post 未出現過？
scarlett solo 好似見到一千頭
三隻其實爭得唔多錢既都 揀隻靚d 既好d
發燒友：是撚但啦 果二千蚊 咪一鳩樣

solo 899 咋原來

唔識
我驚隻scarlett係玩錄音
唔係FOR我地既MM方向

本身有隻scarlett, 今晚返去駁隻mm試下, 不過上網睇scarlett 個chip無CAD咁靚.

期待今晚巴打既報告

廿七號連埋連登枕一齊order 到宜家都未出貨

MM 到左香港 估唔到 Black Friday 可以咁快

邊個係頭/身? 個 mm 先 us$200, 買個 DAC over us$100 既都好似有 d

所以咪話可能買貴左dac囉咪個dac頭大。MM身細囉

屌 仲等緊佢出貨 貨都未出 痴線

我28號order 反而到左

amazon 既topping d50s 好似冇運香港

我禁我個地址,佢寫FREE SHI既
不過未試過禁入去落單睇

係... 好似真係冇乜選擇, 早知買 A2+ 有內置 DAC 唔洗煩

今晚試聲

真係唔知 但香港買原來都係千八

個牌子好似係國產山寨?
再講落去會唔會比人BLOCK...

試緊用LG G6 quad dac推
張xonar DX原來放左係公司

追哂成個post
咁我買A2+ 就應該唔使DAC
又符合主題？

我最後受唔住依個post誘惑跟你地買左MM

個牌子唔係本身大陸牌子？仲山寨？

我都係

依個post d 人真係好鬼衰

岩阿岩阿

有冇人就咁直插電腦 soundcard 咩都冇搞
想知就咁搞音質如何

我都唔小心買咗

上面有巴打直插底板 好似幾伏

宜家準備唔小心買dac
呢個post 真係等各位巴打包膠

其實理論上A2+定MM音質好啲？
價錢差唔多，但A2+冇藍芽，MM冇DAC

A2+ 出咗wireless

發生咩事因為我正想咁樣試聲

打算買邊隻，有冇link

可睇返#254

未有打算 後選係照抄上面位巴打
jds labs el dac
topping d50s
同scarlett solo 3 gen

DAC打手
btw dac幾錢有冇link

試完包膠

打手可恥
btw 你試左先啦 等你包膠

我係直接電腦出聲,第一次買呢個價錢既音響,唔識分好定唔好
感受到D音場好正.

係咪買個DAC可以將MM完美發揮?

之前睇巴打介紹話MM呢隻音響BASS唔係最靚,但滿足到我了

依加會有個好奇心係有DAC同無DAC會差幾遠

個REGISTER PRODUCT有咩用

作為一個有份毒人入坑嘅人，我講番幾句啦

我自己都唔係咩發燒友，只係自己做咗好多googling去揀隻啱自己用嘅喇叭
我自己有幾個要求
1. 細
2. 中低音出色
3. 有Bluetooth

咁其實要求一同二係矛盾嘅
喇叭嘅世界某程度係一吋長一吋強嘅，音箱嘅大小係對個共嗚有影響，尤其低頻

所以我開頭有諗過放隻五吋上枱，直到我見到iloud mm…

首先你要知我絕對唔係講iloud mm係隻完美嘅喇叭，但我敢講衣個size衣個價位(usd199), 佢一定係冇對手
淨講聲，衣個size同佢有得揮或者更好嘅可能只有 EVE SC203/GENELEC 8010, 但分别一對四千，一對六千，自己睇budget啦。

今日到手，我只可以講完美滿足我所有嘢。我有個玩音響frd第一個反應係：我屌你老味，衣隻嘢咁嘅size出咁嘅bass?!
係我都想講真心痴線
下沉夠深得黎又夠punchy唔會話搞到好濛，中音聽Eason我流哂口水，人聲夠前齒音出哂，高音相對冇咁驚豔，但絕對夠用，後面有EQ可自己較吓。
利申聽開男聲同rap, 完美符合我要求。

咁我見有唔少問題我嚐試答吓，有錯勿屌

1. 音量制喺後面好煩
首先我係較到default零去用，用得咁細嘅喇叭都near field架啦，有需要咁大聲？直插電腦，同電話都已經好大聲(衣個size咁嘅音量又係痴線)
如果好需要前扭，建議加dac或者搵第二隻

2. 加咩DAC好
音響坑深似海，都係個句睇budget做人
今日我直插電腦已經幾滿意
但如果加DAC我會買Topping D50s, 純因我budget加佢個remote, 而外國知名網站佢得到十分好嘅評價
詳見:
衣個網對唔少DAC都有唔錯嘅評價

但最後我會建議你地買咗番黎直插聽聽先，無計嘅鑑聽喇叭就係咁harsh,你source7佢係會show出黎，如果真係好聽得出19sound card嘅影響先諗買dac都未遲，睇錢做人啦

3. 加DAC咁煩我買A2+同HD3好過啦
我絕對唔同意嘅，因為兩隻冇得比, 用耳機聽吓

如果真係貪個DAC,不如正正經經買個

另外我見有人提過JBL LSR305可以睇埋

我真心覺得mm有過之而冇不及，你再對比埋個size and price
衣個YouTuber 啲片好正，你可以對比吓
你會見到mm抽贏唔少五吋

總結：你要性價比高嘅細喇叭，我誠意推薦mm
至於咩其他四五吋喇叭更好嘅，你有位我絕對建議你去搵啱你用嘅，你攞mm嘅size比冇咩意思
冇完美嘅喇叭只有啱你嘅
音響坑深似海，建議逐步升級，搞完dac，搞條線，搞埋電源，音源，多多錢都唔夠你玩，三思而後行！

唔該巴打
十個like

今日都到左，以呢個size來講個bass好勁，聽metal好正。
係個音場同監聽耳牛差好遠，唔係幾聽到啲樂器位置。

利申:直插/bluetooth, 無dac

erm…喇叭音場都幾講個擺位
最理常係平耳仔向內同個頭成三角型

你聽metal分唔到個音場有可能係個bass太搶令到個鼓太前？
如果擺枱,你較desk mode睇吓有冇好啲

不過都係建議攞平耳仔
外國有人咁做

之後較番flat同bass -3db
睇吓有冇好啲

巴打可唔可以試下橫放有無影響？張枱唔多位，直放會遮芒

我唔夠位試橫放
但理論上會有影響，係關本身tweeter and woofer設計個位置係for直放，我唔係專家但相信會影響個共嗚從而影響個聲

玩左陣
隻野極講究位置
位置岩可以分唔出係咪帶左耳機
2個BASS好似推D聲入你隻耳
最好放到3角型

個人位置唔岩D聲走晒樣

係咪要同頭同level三角型？

而加個post問題已經轉左做MM配咩dac
想買二手audioengine d1
因為佢可以拉埋耳機
佢好似2011年出。搞到唔想買全新

雖然我覺得p305 mkii係好聲過MM
不過size

無知一問 用speaker 點解再帶埋耳機
咁d聲咪俾耳機限制左？

終於出到貨 屌佢

想問下大家隻mm有無咁嘅請況, 3.5mm 電腦直出 首歌一去到副歌/一大聲少少 就有啲noise, 啲聲有啲拆, 係好明顯. 想知係咪電腦問題....

同埋我有部interface 6.3mm 頭 line out 駁mm有無問題?

2k左右可以諗埋Polk Audio MagniFi Mini

有無巴打可以試下/講下？

試下藍牙有冇呢個情況

毒咗好多人入坑

想知道係咪真係正到咁..
外國review 好多都係好好

UPS
019/12/03 18:54
Phoenix, AZ, United States
啟程掃描
有冇手足知幾時會到 心急人上

屌27號Order 宜家先到UPS

marshall acton

仲掙扎緊個新芒會霸哂張枱，一係遮住，一係橫放，但怕哂咗

放地下 買枝架 撐高佢

同我一樣。個格仔咁。個mon霸晒成張枱。左右兩邊只係勉強伸到隻手入去

有咁多位就成張換晒佢啦

又話尋晚試既？

佢好似話聽到好似帶緊耳機

無試藍牙

橫放覺得好肉酸 唯一OPTION 真係架高佢

佢有support 可以 同出面D loudspeaker一樣..
俾多少少錢買枝架啦

巴打我個Mon都霸哂枱 (仲要有兩面牆⋯⋯)。我自己個做法係搵嘢托高個Mon，然後mm直放下面偏後。

而家等緊audioengine d1到，貪佢有埋Amp功能，同埋佢個volume knob可以控制埋RCA out

MacBook Pro 直出mm聲好唔好？
定平小小買個dac ?

mm + d1 都幾重皮.... 有冇同 d1 差唔多 function 但平 d 既 dac?

我個格好似得88cm，芒83.x，應該手都無，係咪好不智？
咁樣望落會唔會好唔舒服？

買左先算。之後再執或比個動力扔撚左張枱佢
而加既辦法就係放係mon前面或mon上面

miss 左想買返要等一年
如果唔係俾貴一倍係香港買

睇完個post 都忍唔住買咗隻mm，諗緊買支架，請問有咩好推介？同咪mm 用到嘅支架search keyword 係咩？thanks

支架要唔要都無太大影響, 加張軟膠片係底都ok, 玩喇叭最好係唔靠牆先係王道, 咁耐居然無人提呢樣野

最大問題係我個書架一邊貼牆一邊貼衣櫃完全無拓展空間
諗到唯一直放嘅機會係放上面書格位，但就會高過我坐佨装兩個頭，同埋唔知點搏線

放地下

無位擺 所以取消左訂單

係咪已經無機定我轉翻個27寸算

有冇巴打幫下佢,樓主廢J申手黨

有冇位升高少少個mon呀

轉用monitor arm 不過又洗多筆

我頭先轉登幫你打橫試咗陣
陣間再覆你，試多幾種擺法再話你知，唔想你晒錢

Thanks巴打
我仲有一個idea，iloud mm個底係咪可以鑲落木板？如果係我就鑲上書格再斜射落黎，但咁樣唔咗好多放書位位

買個放mon 既架 升高個moon work 唔work

lm

我個書櫃有頂，除非都出個芒，但ork高頭打機咪好怪

近場鑑聽喇叭同av喇叭定位係咪唔同？
iloud mm 個反射孔係前面，而且有desk mode去就番近牆時嘅表現
其實隻嘢係design for compact space

我試咗好多擺位

打横放，無論係tweeter對tweeter定woofer對woofer，相對打直放，好明顯高頻突出咗低頻少咗，成個feel冇咁warm, 有啲耳機動鐵feel咁
尤其聽你形容冇咩位，我專登擺近啲兩隻去聽，成個音場空間感冇咗，如果打橫放要分開啲，所以你擺mon底唔係咁理常

同時放mon底，正常人坐position, 好多聲冇哂，要個人拉後，平speaker level先正常番
所以如果要打横放，要平耳仔level/搵啲嘢墊高佢，分開少少放咁先好啲，正常番

但打直放，你搵到個sweetspot會係近番你平時用電腦耳仔個位置
打橫放就遠啲聽會好啲，同打直唔差太遠

個底係for上架，其實只係螺絲乸，相機三個架都上到

如果真係咁少位可能dac/amp+耳牛個享受會高啲

暫時覺得MM BASS好好J,但人聲好似唔夠突出,開左果D FLAT OPTION其他位又會變撚哂

iloud mm/mtm
好奇個聲係點
香港有無地方試?

有冇人係Shipped with SF
上sf search tracking id 話冇呢個number

MM 條frequency response係平嘅，你要人聲出要自己搞搞個eq, 你試吓flat+lf-3db,睇吓有冇好啲
如果想再突出啲，可以喺播放器個eq搞搞佢
鑑聽喇叭係好忠實還原佢個source

啱啱ship 官網冇咁快有得睇，等一兩日就有
Amazon個日子唔準，我早咗成個禮拜到

播martin garrix animals個bass好正

見你地傾得咁開心真係好想買，係咩應該為咗有位，連27寸芒
部aw3420dw好似仲取消到

Mm闊度係咪啱岩好每部9cm?

真係正到痴撚線，搵到個sweetspot之後，真係好punchy，然後高音嘅clarity都仲喺到

好玩在還完度太高，餵spotify同餵無損係好聽到個分别

以前都中過耳機毒，好不容易脱毒，我會好好控制自己

等送貨

唔太明你講咩,不過

如果我係你我寧願要個moon
最多咪帶headset
利申:仲未到

究竟有幾多個係睇左依個post 之後即刻買MM

睇左個post就跌錢

早知唔入黎

welcome to the family.

就算直擺最好都要開埋MM自己隻腳，令佢對正個頭。巴打你一係托高個mon，一係睇下矮啲嘅Audioengine A2+啱唔啱。

BTW 有冇巴打試過：

就係你帶壞左個頭
你究竟係咪打手
你睇下幫MM出左幾多貨

好野就緊係要同人分享啦

就係你條仆街，捉到你了

潛左水

同顯示卡一樣

呢度好多加少少系列

每次見屋企個MM就諗起咕嚕

iloud micro 199.99 好吸引

我就係你哋今年既聖誕老人(自費)

Amazon 做緊優惠 千五蚊

唔係千六咩
Btw其實amazon買嘢用港定美金平啲

屌好驚水鳩人
人人隻耳唔同

以前美金，宜家港元
我sc am卡對7.99, Amazon對7.98 其實差唔遠

有冇巴試過揾架升起 mm ， 聲場差唔差得遠

唔小心睇左格黎手機買pixel4既post。入面有條友介紹myus,屌你老母唔小心用左myus黎買
而加未寄過黎已經收左我216USD
跟住運費好似大概30USD
埋單250USD
我真係哈哈哈
衰on9個時睇左pixel個post又跟機用撚左myus。但又無買pixel。用左黎買MM

大家盡情恥笑我吧

最重要一樣。我落完單唔夠半個鐘諗諗下唔對路。諗住去cut單
點撚知佢條款寫明話由你確定買之後都無得cut單既啦

如果個50usd可以今日買聽日收到都無咁嬲
但係我28號本來用左amazon個送貨黎送
跟住29號見到pixel個post話master card用myus有優惠。跟住趁amazon未寄貨即刻cut左佢轉myus落單先
跟住就呵呵呵cut唔撚到

打手POST
我都係出返去

30號落單, 今日都未ship

正 收到ups sms

其實呢個音箱既定位係比整後期既人
即係轉聽音源有問題既音
咁我地呢D想聽音樂既人係未由一開始就選錯音箱？

27號表示玩左2日了

MM 姐係

IK Multimedia iLoud?

好想入坑， 呢個post 好毒

想問下 FIIO X5 做 USB DAC推唔推到 ?

定買上面巴抵推介 $149 果個

召喚打手幫巴打

後期撚話你聽無錯
因為人地做後期個陣會根據自己首歌去調到
首歌發揮得最好
例如佢想首歌低音勁d
佢就會用最flat response既speaker去做
所以你地聽歌用返studio mon就會反而更加
貼近歌曲創作者想你聽到既野 變相係首歌最好發揮
既狀態👍🏻

Speaker所謂既加味係個人口味 但同時都會令到
創作者想你聽到既野呈現唔到出黎

我用x7 +am3d做DAC會有啲delay，純聽歌既話冇問題

照妖鏡

你有commission 分的話依個月你發左鳥

我只係其中一個中毒玩家
完全冇諗過會有咁既發展
（Ik見到可以pm我分返少少俾我嫁送對mtm俾我都得

邊啲人hea做一聽就知

如果我打算用黎打機同聽歌，係咪唔應該買

no, 啲bass勁撚到all around you咁

唔係 因為正常外國香港 同打機既聲 只要唔係極9流d聲都做得好好 更加應該原汁地聽

有冇 hk$500 左右可較 volume 既 dac 介紹, 夠推 mm 同好過一般 onboard sound card 就得, 買埋就搞掂! meet 到 $2k budget

29號order今日SF送到

我買佢就係想睇下可唔可以養成返正確既音感

D50s

你就想
香港代理做緊成三千蚊，你班友水鳩人去美森買，千六蚊，每買一部蝕一部

Flat response 同首歌spectrum response 始終唔同
如果人地本身就Bass 推左少少 之後speaker又推左
咁就會難聽

所以有得選擇買flat response 係好事黎
Ikmm 平價monitor黎講算係幾好 studio未必應付得來 始終佢speaker 細 bass唔會出到好多
出到都一定唔太準 但ikmm都算係咁 幾超班

聽歌打機娛樂用係無得輸

D50s 成千尾喎

上面巴打你信我到咗貨直插咗先再決定加唔加dac啦，唔好晒錢
隻嘢其本上好撚大聲，我都係default 0, 用電腦較大細聲

我屋企成千呎，老母喺廳屌我開得太大聲

屌濕鳩順豐話嘗試寄過黎但係完全收唔到電話
係咪要等多日先有

推得好唔好同大細聲兩回事黎
不過同意可以聽左先，聲唔掂再買

你地都講得岩, 試左先 la 咁

已買，
本身諗住買 ls50 wireless

但black friday 買左 macbook air

你要打比佢cs再約 前幾日都無打比我跟住話派件失敗 好古惑

30 號落單，今日到咗，唔知amazon而家用火箭運貨

早左6日送到 好好J

屌晒你地

想問下本身如果用緊edifier e25hd,
換隻iloud mm 聽感會有明顯分別嗎
budget 3k左右想試下新野，但又唔係太熟。
但我主要用藍牙/無線黎駁播歌（雜食），
房無電腦。

我買左2次先買到,第1次包裝收皮運唔到
利申玩左3日

試咗一晚

幾鍾意個setting!
佢應該整走咗啲低頻？明顯冇咁轟
bass head未必啱
但宜家平衡番，清咗，可以雜食啲

同你用同款speaker,最後冇買到mm

我又推介下, 用緊呢隻, 英國血統.

夾 Asus STX II, 光纖出聲,效果滿意.

因為驚d50s又變返原價

邊到減價？

Amazon唔係21x咩？

香港買都係千八

仲有17usd稅

哈哈哈

trump真係多謝你

咁岩喇叭壞左 一望完呢個post 聲都未試就買左個iloud mirco monitor
咁多人買有伏一齊踩

賣極都仲有貨同未加返價

原本用緊垃圾喇叭
買左mm
關埋房門開大聲好似演唱會咁震撼
轉門由地獄變左天堂
真係好介紹

ass勁撚到

剛拎到手 多謝呢個Post and bro

我個RCA頭比早幾年買返黎既淘寶線整撚爛左呀

請問分開買？ 小弟睇緊 DAC 加 headphone amp 一體嗰種

Audioengine D1 + MM，木耳表示個聲係靚咗幾多，不過ampify個效果唔係好覺（即係唔覺大聲咗）。

香港有代理，睇吓受唔受保
或者問Amazon

你想睇衣個post嘅巴打再跌多幾多錢

靚咗係加dac前後對比？

Of course

有冇平平地dac換 5舊有冇可能

我果部 終於到啦 連埋連登枕

imm啲聲正過creative pebbles好多 電腦直出同bluetooth
滿意

新手想問如只係用iTunes 播下Apple music 或用iphone bt 播Apple music , 冇lossless file 有冇需要用dac?

用梗KEF EGG 都幾靚聲

像真啲

啲bass好好J
同埋聽落啲聲好似歌手係中間凌空出現 唔係係兩個喇叭分開出咁 唔識形容

一屋都係marshall

由A5+降返落iloud mm配denon da300usb
iloud mm細好多但已經夠聲壓推我間房個位
不過低音仲有時時矇矇地 睇下run in下會唔會好d

如果播電腦既Apple music呢？

amp 我覺得冇乜需要 聽左一陣

尋晚見到個post趕到尾班車 今日已經加返價

Wireless 得bt 4.0 會唔會駁住Apple tv d聲好d?

電腦用3.5mm出比mm 同usb出dac 聽分別大唔大？通常聽YouTube and Apple Music only

訂左APPLE MUSIC 同YOUTUBE MUSIC 都好似唔係HI-RES 唔洗DAV 解碼或有加強到音效?

琴日見到 Cambridge Audio DacmagicXS 6700 yen 冇出手, 而家上返 12772 yen

慢咗.... 諗緊買咩DAC好 睇咗幾日就上返原價

太遲睇到了

mm 要294。。。。。。

點解唔買左先，先諗DAC

諗緊買唔買topping d50s
千中 至二千仲有咩 dac 揀?

用左幾日，無伏

底板

等緊18號收貨

聽呢首歌一開聲即刻濕晒

日本運費貴到

我而家電腦係用usb駁soundbar
但電腦熄左都會有尖頻聽到 頂唔順時就要炆埋電
呢d聲用dac可改善到？

真係想買d50s想慳到盡嘅，可以去drop買做緊千五送香港，平四舊，但要等到一月中先送

之前Black Friday 起Drop諗住買DX3,但係比人cut咗單

Drop買野送貨真係好慢, 我部THX AAA789由美國去左歐洲, 岩岩到左德國, 唔知幾時先到香港

仆街 聽完扯晒旗

dhl 2號買7號到都幾快

留名學習

平時用開im02聽野
用依d monitor聽 去到第二個level

ching 係唔係揀Drop直送?

唔知集運會唔會好d?

係呀,揀左直送.
未用過集運,唔想煩

iloud聲冇咁出，箱音勁？

30/11 order, 剛收到了

頂。。。。。一直想買，1516，而家想買都無了
係咪間唔中都會平？

bf cm先減到歷史新低
應該下年再減

如果唔想用onboard sound, 想問USB soundcard同usb dac係咪同一樣野？有USB dac就可取代soundcard?

MM真係好細部好慳位
請問EQ應該點較?

mm 左右 speaker 條線好又長又粗個頭又突.... 明明條 RCA cable 都唔洗咁粗, 有冇其他短線可以代替?

之前見有巴打講過間唔中都會－到200USD?

唔係好聽到兩者個分別

有無平靚正dac 岩mm用

大約半年一次有排等
佢之前果d睇唔睇得出有無咩特別原因，定唔關節日果d事？

買咗MM嘅巴打，誠意推薦你地用個dsp correction

mm上到294太貴

我本身用緊microlab 好似係1130 的2.1 喇叭

你呢對 係咪會比2.1喇叭更加好
新手勿插

預11號到 前日就到左

隻iloud 用 sportify web 聽落好垃圾
上youtube 搵hd res 試聲以經有分別

咁大獲，用sporty app聽歌多

我用開YOUTUBE聽歌

我用moov
但on99 冇pc app

我用Spotify desktops, quality揀最高(即320kbps), 聽落完全冇問題

誠意推薦多次

用咗佢mm會再去另一個境地

iloud 開唔開隻支架好

windows內置 equalizer 改唔改到?
但只可以 adjust 部份 frequency....

感覺開左好 d, 其實我想再托高佢, 但諗唔到用咩穏陣又靚仔 d 既野

3/8" mic stand

mac撚係咪要down 呢個？

佢Room EQ Wizard條LINK 係咪死左

想問下 個用法係DL個TXT落黎
開左佢個configuration editor 開個TXT 就OK?

你install個時先揀咗裝apo去你個playback device

然後save個txt去config個folder到

然後開configuration editor, default config有好多filter, remove哂佢地
留番include嗰個

然後open yr saved txt
then save all

done and enjoy

thank bro
用完人聲出左 好似冇左層野咁

佢將某段低頻filter咗，但又不失原本嘅bass
感覺平衡咗
衣啲file應該係人測完音之後較嘅

題外話，廣東歌嘅mixing真係被外國差啲，用monitor係真係聽得出個分别
係真係純靠歌手把聲支撐

好奇問下邊首歌令你咁諗

martin garrix再加mm=

之前架起左個moon 放隻xmini
宜家唔駛要隻xmini 個位好吉 都係考慮下買隻dac 先

想問點將隻MM掛牆? 想掛係電視上面, 因為冇電視櫃
TAOBAO 唔識搵><

THX Ching

我認真問聽佢D歌就會聽到分別？
因為我真係唔識佢
日日返兩份工累撚到無人生

有無人用過hd3 同a2+ 比？

我鐘意聽佢啲歌，咁個感受比之前個濕尻那巴好

我就冇睇開佢 係有fd 買完推介買黎試下
咁既價 覺得差不多咁上下質素

跟大隊買左IMM 電腦直出同藍芽我覺得都唔錯
普通電腦用真係有需要DAC咩
平時都係上youtube kkbox聽歌同netflix
學無間道播被遺忘的時光試聲 已經覺得好好聽

早左8日到
比平時用開隻jbl pebbles既聲闊好多,包耳好多(唔知點形容)
好正
請教下後面EQ制有咩用?

desk Mode俾你喺枱又近牆用
lf就減低頻
hf就近高頻

不過建議跟#569 連
咁就後面乜都唔使較都好撚正

遲咗買唔到
有冇巴打買完唔啱用可以讓比我

應該試完都滿意既人居多等下聖誕仲會唔會折

之前睇過都想試下用，但睇唔明
我用mac os，禁入去mac用條link去左youtube
係咪姐係download youtube下面條link個soundflower

個時見到個post吹奏得咁勁 心大心細
之後貴返就後悔

Iloud 有個大問題 就係每次開電腦要再禁connect

之前買d藍牙喇叭都會

同埋Eq大家都係desk? 另外兩個冇set?
Bass 好似唔多夠

iloud mm d電流聽係咪無得解決
雖然得好少

今日終於收到，千零蚊無投訴，正

應該係Amp嘅Noise floor / 底噪嚟, 唔關電源事 (?)

頭先唔小心開住unplug個3.5mm
重開speaker後 個port noise大左好多
點算

不過藍牙4.2 SBS 好似連320kbps 都去唔到?

bass 唔多夠？唔會呱？
你用番flat mode先？
我覺得似係你音源問題多啲

見你好似用開Bluetooth, digital signal黎，好似連mm入面個dsp都用唔到，你source係點佢就會係點

結論係MM係咪好過A2+?

壞左lu

用番flat 又好D 唔想插線住

再問

已fix
Unplug 電源
開illoud mm
等火牛棧藍色燈熄
再正常開

之前有特價個陣, 想買白色, 但白色冇平... 點知黑色都貴返=.=
我用無線多,用開airplay, 有冇人為左remote voice volume同好D 既wireless 而加個DAC?
同埋MM買咩架可以掛牆?

THX ching

邊度仲有200 蚊MM

我件MM 停咗喺 UPS 九龍灣倉唔郁

買到mm先算啦諗咁多

search speaker wall mount

買返條普通8字就得？有無分咩電壓？

想換埋隻牛
有無好介紹

個牛已經搞掂左電壓

點解要換

都話有少少noise

拎左唔要既舊相機個差座條8字線換

Cyber Monday果日白色補左貨架

轉買MTM好無呢

價錢爭好遠wo 好似313一隻 一對就6百幾

唉都係，睇返舊年trend, 好似一月中會減到220

入多次張卡？
或者換卡？

轉買其他牌子或者等特價好過 唔係發燒友 根本唔洗用到咁貴

終於收貨, 試左個幾鐘, 本身用A2, 無升級感

有底噪, 未知點搞

BT就好方便, 臨訓聽歌

run-in多一排先, 咁ge價收貨了

mm火牛個插頭係邊到買??

肯撚定有睇過呢個post
然後諗又有on9仔比樓主搞到要課金

A2 冇升級感不會吧
淨係個bass都屌打，高音又冇咁侷

底噪方面我都留意到有，不過唔播歌先聽到，唔影響一般播放。長遠要搞可能要從電源/dac着手，不過我覺得唔使搞咁多嘢啦，又唔係咩高級音響

用埋個dsp correction, 較好隻mm eq同個位置，你睇吓有冇分别

利申：聽過a2+, mm打手

係撚我推mm

五金鋪

搞下氣氛代入下個店員者

2k內都發燒

幾時會200

點解平咁多可以h

我見你話轉買MTM咋 兩隻加埋6百幾美金
我自問就聽唔出分別係邊
買隻千幾咪算 等特價買MM或者轉買A2+囉

明白 好似等MM抵玩啲

巴打Edifier 350db點

無插source 都有電流聲係咪電源問題
D plug noise好撚煩
一細聲播就聽到

連登真係勁。個個都金耳朵
我就廢左啦
聽左二十年十鳩幾年前D垃圾電腦喇嘛

聽過好野你成個世界觀唔同哂
利申以前係親戚屋企 佢有成套meyersound audio equipment subwoofer, loudspeaker, tunner
D聲靚到你唔敢想象

我隻耳聽唔到某D頻率
以前手機仔年代同學係到玩某D頻率既mp3檔
我話聽唔到有聲。佢話聽到滋滋聲。叫我唔好再播。有D刺痛
自此我就知道自己不是被選中既細路了

唔係既...靘speaker 真係會好明確咁細分到人聲 樂器聲
同埋較幾大聲都唔會變聲
中高低音分明 唔會俾佢食左

聲之前係腦場試過 覺得唔錯 而且有藍芽 又有remote control 外型靚仔
唯一唔好係要搵地方放低音音箱同埋重20kg

屌...搵左4間都冇

鴨寮街搵下

你邊區 我係普通電腦舖就買到條8字線
日本城依家唔見有成個插入去個隻轉插

我試下拉電腦舖 之前搵電器+5金個D

好嘅唔該 我見1400就可以

係黃金求其買咗條8字3腳power線
呢d線有冇好壞之分？

有分 有啲係大廠出品
但我都係是但買 實淨 插頭有fuse 無崩就算

咁用原裝線 ， 補個轉插係咪仲好

Yamaha hs 5/8?

用緊3蚊既轉插

想問下audioengine HD3好唔好
同價位仲有邊隻推薦
我比較少聽歌多數睇動畫

感覺轉插好易鬆
除非你買下面依啲成個吉入去上螺絲

但換8字線一樣操作正常

Mtm最平做到200美金一隻？

筆直 HKD500 或以下
要求: 首要體積細(可以連2個喇叭仔既..總之越細個越好)
次要 滿足筆直同體積後音質越靚越好 (其實我無乜音質方面既要求)

各位巴絲有冇推介?

topping d10 特價449 人仔，衝唔衝嚟配隻mm 好

原本幾錢

我想問下你用咩推e25hd
我用notebook soundcard推部機d 聲垃圾過iphone連藍芽
然後試下用電視推但聲又同藍牙好似無大分別。
煩惱要唔要買隻dac但部e25買番黎都係一千蚊貨仔。

499 暫時見taobao 已經係最平，見減價空間好似唔大

Amazon 有邊隻DAC 配MM 抵？ 200usd樓下，或者放住wishlist 等減價先落手

JBl Pebbles

點解我聽唔到有底噪

長期用轉插會唔會危險

買返黎插住後我無熄過

smsl 都有款 under $500 同有得較 volume... 諗緊買唔買埋
而家 soundcard 出如果 mute 左其實係有 noise 的.....

【包邮英标三脚转换插头转换器香港澳门马来西亚新加坡旅行转换插座】 嚸↑↓擊鏈﹏接，再选择瀏覽●噐○咑ぺ鐦；或復ず■淛这句话¢WHJ6YzQ3DV0¢后咑閞👉綯℡寳👈

唔係講笑，堅平

香港都係 $5 個左右姐....

轉插我都有... 不過諗諗下好似換牛線安全D..
因為我係長插電腦用

係。成日D火花閃到個原裝頭黑鳩晒
而且而加係買條線。唔係買個牛
Sony電視都用個8字線。準備攞黎用

D線一般幾銀到...打定個底...
琴日有間野收到108
好在V數唔岩

2年前入左20個依加都未用哂

咩V數呀。而加係買條線唔係買火牛喎

如果你買火牛要睇V數之後睇A數。再之後睇個插口幾多MM
要睇三樣野

請問如果隻Dac有 左右RCA out put ， 係唔係直接買條 2rca to 2rca 線 插mm個左右rca input 類似呢種

4.3人仔一條8字頭

識貨

我以為條野都要配返岩v 數既牛,,
睇黎係我同D sales表達得唔好..
佢地以為我要買牛

20k 其實都係入門 ..... hifi 嚟講

我都只係聽到最高16khz

想問隻iloud mm音量0嘅時候會好大聲類似電流聲”d”長嗚係咪正常？

唔插source 會唔會有？一般都係source到黎。
同埋如果有兩個source， rca同3.5mm唔好同時插住線，我果部會嘈到爆炸
音量較到0db 以下都會有改善。
藍芽佢未連到device 好似都會有啲noise。
另外，跟機條線好似連amazonbasic既線都不如。

我試過rac線一邊插住，另一邊頭唔插device，一樣有”d”聲

然後將rac線拔走，啲聲就冇咗鳥

唔插3.5或rac線，淨開bt都冇哩啲聲

rca

有冇人試過FOSI?價錢幾平

呢個post既始作俑者
即係你既意思唔好用佢條rca to 3.5mm？買過條？

導大家一齊升仙
有閒錢可以買啲靚啲既

導完人升仙。
又唔答問題

我又唔係玩得好專
無謂班門弄斧啦留俾專業人士解答

black friday 我係amazon買左 iLoud MM
港行賣緊3k,
我係amazon 16xx 免運費, 返黎買個$6 三腳蘇用5分鐘換頭搞掂

d 聲係正, 不過我想係度問,
我係bass head, 之前用開2.1 (用左10幾年)
而家無左個sub 好唔慣,
如果要加個sub (睇中AudioEngine S8),
有人係youtube 話可以就咁用個3.5mm 一開二既Y 插一邊駁部iLoud 一邊駁部sub, 然後再各自調大細聲同set 返個sub 既low pass 做可以

想問各位音響大大呢個方法得唔得? 定係要另外買舊類似amp 既hub 去調?

可以既。

灣仔電腦城二樓有間專賣線同蕉插既我前日見到有得賣

btw, 屋企有較剪介刀螺絲批既話, 自己剪左個美插換三腳插啦, 簡單又慳錢

感謝

不過部mm 無得調treble/bass, 如果用一開二線加部sub, 去到低音時會唔會mm 既bass 同個sub 既撞架?

你咁講我買唔買過條rca線呀

共同輸出到既頻率會一齊出聲

買條一百幾廿蚊既玩下囉。又唔肉赤既

見到款 usb dac 減好多, 好似都 ok

google budget dac, found the followings:

And, under 20USD, which RCA wire would you recommend?

運費已經洗多50usd
唔肉赤就假了

咁低頻唔會過響咩？🤔
正常駁sub仔，主喇叭應該要較低個低頻？

噢... 試左係唔係source 問題先再考慮由平既野開始換起？

我冇用開sub唔太清楚要點較，應該係cut個sub既頻率？
即係cut走45hz 以上咁？

yes, 所以我先話, iLoud MM 無得set cut 低頻
只可以將sub 既low pass 校低佢
i.e., MM 最低可以潛到55hz
咁隻sub 就要set low pass 到大約55~60hz 左右
即係話高過55hz 隻sub 就唔會發聲

但問題係, 如果overlap (即係55-60左右), 咁overlap 位既聲可能會太響, 但唔overlap, 隻mm 下潛太深既位時可能會出現某d 弱bass 位 (即係主喇叭唔夠力, 但sub 又未切入既位), 我估會好難tune 到岩岩好

一般2.0 喇叭反而可以直頭熄左bass, 全部bass 交俾個sub 就搞掂

呢個係我既理解

如果要駁sub仔，細喇叭HD3感覺會好啲，本身預咗你駁

打算買 Topping D10
跟住要買一條線駁D10去MM
amazon見到咩2male to 2male, 1male to 2male, 2male to 1male, coaxial, 3.5mm, RCA, subwoofer cable, 應該買邊條好?(<20USD)

想問係咪咁就得

what is this?

有冇人用過 FiiO K5pro?

想盲入，見到好似幾靚仔，一千多d有交易

唔係咁整咩
求教路

其實上面位巴打已經教晒 仲有埋
唔係另外開個新file 黎開
係用default config 再開

係咪即係開個txt 然後copy and paste 個張圖入面既文字?
再跟佢用default config 再開?

呢步係重點

係咪即係開個txt 然後copy and paste 個張圖入面既文字?
YES

個喇叭早左5日到手
跟左上面咁做
真係好正 好滿意對喇叭

原來係咁 但同直接成個file 打開 有咩分別 做乜要include

急
有無收到貨既巴打可以講比我聽成個原裝盒總共幾重
因為唔知寄貨去集運另外用左乜Q包裝箱。成3.25KG

3.25 kg 即係幾多磅
細緇隻 但上手唔輕嫁wor

早幾日收左貨 而家喺屋企煲緊

好似差唔多 直送嗰度寫6.9lbs
即係3.1kg

屌諗住呢兩日收到 點知最後卡住清關 卡左差唔多兩日 我朋友買MM DHL寄好快 點解我係順豐寄

我係usp

DHL 3日到咗

我玩左好多日

我已經加埋d50s 玩

有無人有清關經驗？ 係唔係淨等就得，因為佢話順豐可能需要我比額外資料

一個字,等

等都好d，最怕要搞手續

頭先再check ，見到清關完成 希望星期日都會送貨

用咗分别大嗎？

Cas-1??

我用垃圾 notebook 3.5mm 同dac係有分別
只供參考：低音再實聲咗 背景再靜啲

我得一部fiio 無用過其他
headphone有隻hd650同dt990pro
無其他amp唔識比較
只能夠講起碼兩隻都推得郁, 同電腦直推好大分別, detail位多好多

kef egg

用緊Edifier R1700bt 有無需要升級

坡仔 creative 新出 t100
入門嚟講大家點睇

thx for sharing yr feel, it is going to be my first external DAC

話說我早兩日手㾗走去擰吓轉吓device個3.5mm頭

啲電流聲就冇咗鳥

應該係接觸不良掛

睇過啲外國review, 普遍都係話$150 usd內好抵玩，出黎啲啲聲clear(音噪少) 同埋推得郁(唔一定係推得好) 高ohm headphone

負面野就有review話佢soundstage唔夠，同埋低音唔夠detail(我自己睇完review 後揾d 片黎感受過，係同戲院果d低頻有明顯差距)

不過負面果d野黎計，我覺得千零蚊呢個價錢做唔到都好正常

綜合reviews其他仲有唔好嘅野就係d制過少, 得db control/volume/input
第二樣con係無balanced output , 但我覺得買入門平價amp嘅應該唔會花大錢響線上面, 唔係太重要

買咗topping d10 ，打apex d 聲震撼得濟，要set 返細聲d

想問用咗dac 駁iloud mm，插耳機唔識自動轉聲落speaker 可以點解決？

錯過左優惠

部機幾靚仔...

聖誕都應該未收到
屌柒myus間垃圾
準備變過年禮物

你幾時買

Hi佢auntie。張圖仲未計運費添呀

仲要有tax

唔知套mm,amazon聖誕會唔會再有減價...
香港買都幾貴

香港買音響特別貴

今朝一講完岩岩睇已經減到199.9😂

係唔係真係咁正
用緊成10年都有嘅edifier 幾舊水喇叭心思思想換

真架 不過聲稱要31/12先送到黎

減價啦又各位

ok u win
敗了家

買了

+1

如果本身用緊edifier 500-600蚊2.1
iloud係咪會第二個世界

用過先知
我用緊r1700bt

會, 會心諗以前聽梗d乜

果斷落單

屌，好想買多一對

本身用緊edifer C3..唔知會唔會差唔多?

基不可失, 即刻落單, thx ! 終於可以換左對 jbl pebble

一樣係jpl 轉mm
呢隻好j好多

升高左對 speaker

師兄你e個支架邊到入手？

唔好負評我

我都係.... 用支架升到耳仔水平, 再加個 CS4398 chip 既平 USB DAC.... 真係完全兩個世界

有無幾有蚊平dac推薦定平係哂鳩氣
打算入手mm

個分別大唔大

用緊Yamaha nxn500，有冇dac推介?
3.5k內有冇喇叭好過佢?

你可以靠低個頭耳仔同 speaker 頂水平去 feel 下有冇分別先

好似都要成100usd喎？
有無推介呀

macbook裝左個plugin, 跟住上網啲setting黎set啲聲出左
但係tools bar 同條7頭 touch bar (mac撚應該知)
無左個volume制校大細聲，disable左
係咪要買舊dac黎幫佢

sorry for 1999

買左個不知名牌子5 舊樓下果 d ja... 但求冇 background noise 同好過 onboard sound card 就算

唔關touch bar事
我2015機用mulit-output device做output都係較唔到大細聲
我唔知你用咩plugin
但我係用soundflower 2ch黎出

介紹不知名牌子型號黎

求iloud mm 平DAC 唔想有background noise

有無咩平嘅咪介紹？用黎打機傾計
本身諗住買耳機攪掂，但見到個po攪到入坑買mm
香港/amazon/淘都得

鴨遼街同款$80 一隻

如果我同時有ps4同pc
係咪RCA直接去個mon既3.5 audio jack到就OK?
mon個audio output會唔會好雞

聖誕有無咩dac優惠可以夾個illoud mm

可以用hdmi audio extrator

早排諗緊 a2+ 定 e3.5
最後今日買左a2+

用緊呢個， 音質好多好多
可以駁埋 ps4 光纖

冇野了 原來唔係插要用扭

A2+好似淘寶抵少少（做緊無線版嘅特價）

隻喇叭到左，用跟機3.5 to rca都ok

用埋DAC真係升左唔止一級，好大潛力

終於訂左 今日shipped等收

但仲未買dac 唔知Amazon 有冇平靚正選擇
已追post 但d50s似乎有點貴

師兄用邊款DAC

用緊TEAC UD505

其實平有平用，如果千零蚊，可以諗下TOPPING D50

有USB、光纖輸入，用紅白線出返俾喇叭用。

千零蚊可以諗埋依個，喺大耳牛個post都有巴打用過，對得住價錢（果位巴打用4.4mm出大耳牛）

但只有一組USB入，並無光纖輸入

如果外置有dac仲需唔需要呢個軟件較？

我自己就唔會再淘寶囉

琴日到貨勁快
想問點先無底噪

插好晒線，播首歌，留意下背景有無啲沙沙聲。

最好搵首靜啲嘅歌，有嘅話會好明顯。

遲左一個月入黎 暫時缺貨

Blue 定 dac 果款？

Zen-dac果隻

依款先有USB輸入

講多少少，香港賣$1280

美馬，$129.99

DAC係咪會remove晒啲port noise?

都係照訂住先 唔知到時有貨會唔會變返原價

電流聲好撚煩
想換過隻牛

人地問點樣無底噪

你答左點check 底噪

唔好意思，大意睇錯左

底噪，要了解個來源

硬體/軟件問題

我尋日用X300R用3.5 to RCA就好覺底噪，轉左用USB就改善左少少

今晚返去再試清楚

所有合成電路板都有底噪 平既喇叭唔敏感 所以唔覺得有

貴既喇叭都detail 位好清楚 同時底噪都清楚

解決方法應該有3個，1係無線播歌，一係唔經電腦主機板sound card 用獨立DAC 出聲，最後就係買張獨立sound card 插係主機板再出聲

㡳噪係咪講緊張個喇叭開最大聲，會聽到有電流聲？
係既話用乜source 都應該唔會有影響
係喇叭既問題

Mac用唔到

試下用呢個

不過好撚多bug, 其中一個係無啦啦個聲量會自動較到最大, 差啲耳仔都無埋

Catalina裝都裝唔到😂

個bug

巴打你所講既應該唔係底噪

喇吧只係將你輸入既播放出黎, 如果無輸入"底噪", 佢係唔會發出聲音的

咁其實係唔係用藍牙播就解決左？
但用藍芽播出黎音質會唔會差好多？岩岩入左手mm，未到，想了解下

底噪係有線傳播附送既野, 原本唔應該存在
所以藍芽無線傳輸係唔會有的, 但藍芽d detail 位唔夠有線既多

而dac就係為咗整走底噪？仲有咩用處？

聖誕有知咩性價比高嘅dac?一千以下有無選擇？定犬平知咩意思？
想夾mm

我想放個iloud mm 有冇人想要 ，留tg

放幾錢

簡單d講, 無dac即係用cpu內顯打機, 有dac即用獨立顯示卡打機

iloud 啱啱收貨，順豐竟然用左4日就送到，勁快 人聲幾厚，低頻其實都幾勁下，隻 pebble 可以收工。

幾號買仲未到

20號落單。

早你一日落都係SF仲喺英國

未放，有冇人想要

你幾時order!?Amazon?

Sor睇到了，自膠

咁點解唔買sound card? 因為dac可以俾我用手機藍芽播都用得著？

DAC可以多用途（電腦、PS4輸入）有啲甚至有耳擴功能，同埋有平有貴，平果啲$1000樓下都有交易

一千以下夾mm o唔ok? 有無咩好選擇介紹下
我放房俾電腦電話用

好耐以前入左隻 cheap cheap 手機 dac / Elecom AHR192 ( 可作 PC USB DAC 用 )，用左落 mm 度出黎d聲會自然d，人聲密度高d，動態同低頻都會有改善。有錢當然可以買枱式 DAC，聲音還原度會再高，但到時可能呢對喇叭會再唔滿足到你，要繼續燒錢。

audiosciencereview 評價都幾一般吓

USD150以下，除左Fiio k5 pro,仲有咩選擇？topping 嗰d?

Audioengine D1 DAC 用落幾好，但唔覺DAC對底噪好大幫助

得我用呢款 ?

後悔依家先見到iLoud MM
已經變返$28x USD

過一排又會平翻

想問下，藍芽同3.5mm係可以一齊出聲架？定係我嗰個先係咁

今日收貨 速試左陣
電腦detect唔到 未知點解
另外 一開喇叭 即使電腦未開 冇connect bt 都有幾尖既聲 volume default 0

插3.5mm都要detect既？
第一次聽

仆街今日先發覺自己調轉左放

一係就諗大陸嘅topping

過左3日成功過數 都係有折價
留意堆呢個post嘅dac 入堆手先

Push

兩三千係大陸貨既天下.
Fiio, Topping, Aune

有無人想放mm
想收對mm玩下

發覺mm 插住部熄左拖板既電腦 再開mm會勁大嘈音唔會停 要即刻熄左佢或者比電部腦
可能要插dac先解決到 一係唔熄電腦拖板

A5 電視用得唔得架?

你地會唔會熄埋個電掣 ？我見佢長著藍光

creative katana

唔用就熄 但用係著白光 熄左係冇光
藍光係藍牙WOR 應該

遲咗入黎就貴返啦iloud mm

等新年啦

199usd超抵 利申用緊

Tv sound bar 駁ps4又出到Dolby
又有subwoofer
Why not

我唔想知呀

SMSL audiosciencereview 評價都唔錯, 又係平價之選

SMSL 邊隻?

啱啱收到，但發現開過，一邊係mit開，一邊係介開，點好？

其他爸打係咪咁

其實睇下有無外損。有就換。比我就唔換。寄返去都麻煩

佢話可以換，但諗緊煩唔煩

我夠知可以換。睇下你係咪完美主義者

我果部未開過 無met過膠紙
但有無可能係海關？

紙皮箱無事

比著我就換 用半年就壞左唔知搵邊個搞

電子野你咁講就唔岩啦

好1516

比我一係退左佢算。一係就實物無外損就算

利申：本人好怕麻煩

最後打算換, 同佢傾左, 話今日就即刻幫我攪送過黎, 我1月尾之前還到件野過去就得
本身我果個係SF送, 佢REPLACEMENT用DHL

我上個禮拜收到 有一邊膠紙都好似開過咁
但打開外表冇乜事 我照用就算

屌, 只可以CLAIM 20USD SHIPPING, 係咪實要自己貼D

又話唔洗fee啦...amazon好鬼

本身有個人話幫我攪replacement, 問佢幾耐到又話30日內, 問佢係咪可以跟番selling page個日期佢話唔係, 要30日內, 又只可以claim 20usd returning shipping fee, 之後leave左chat room

我再問野又黎左個新既, 咩都話得, 攪掂哂

Same

我無事

S3000 Pro

MM唔用一定要熄機, 電流聲都幾大, 換電線可唔可以解決? 定active speaker 問題

我未開過但冇紙皮箱

直插電流聲係幾大, 每次抽插 3.5 插頭果下聲直頭嚇死人, 個喇叭會噴氣. 用左之前買落既手機/PC 兩用 cheap cheap usb dac, 經已無左電流聲, 剩番少少白噪聲, 但唔太明顯可接受.

因為MM 唔插任何線都有電流聲, 我仲諗住插DAC 冇幫助
你個DAC 係用咩線出比MM? 紅白RCA cable / 3.5MM to 紅白RCA cable / 3.5MM

我用呢隻 ahr192 之前 賣千幾YEN, 再用轉插插 PC, 用番 MM 原裝條 RCA TO 3.5 線插呢個 DAC.

(借圖)

希望今次知事

karman kardon 啦

用底板內置聲卡配個幾千銀喇叭簡直多餘

咁你咪用幾千蚊聲卡配個百幾蚊喇叭囉

兩樣都多餘

如果你用幾千銀耳機插落手機聽歌我一巴打撚死你

但係其實都唔少人求方便會將cm耳機插iphone

試下去 HIFI 展睇下, 目測7成以上攞手機試耳機, 你係咪打撚晒咁多人先

咁仲有咩資格屌底板配勁喇叭？
你自己都講大把人手機試耳機？

手機點聽得到歌咖，最多睇吓youtube

買個勁喇叭只會放大底版聲卡啲缺點，不如慳返啲錢買第二樣嘢好過

有冇筆直500左右既喇叭推薦
主要係聽打機同睇片啲聲 冇聽歌 有立體聲更好啦

咁mm買咩sound card &dac好

海關check貨.其實一D都唔奇

嘩巴打
你抆個3.5之前熄咗mm先好過
你咁做好傷mm
個吓聲叫transient spike

頂, 早幾個星期睇到個post咪好
而家做完哂功課, 都覺得mm 最適合我
幾時先做返199呀媽

要買邊樣好過 想學野

2k買Harman水母

買隻靚無線headphone仲好。

藍牙既話用咩聲卡有分別？ 好似係喇叭入面decode

2K買咩都好，唔好買"音響"

學到野

即係叫電腦唔好用喇叭？只用耳機？

用咩都好，得2k唔好追求質素

人地問2K 買咩比較好,你就叫人咩都唔好買有料

用返原本個個唔得？一定要買？

你應該係對鞋行到爛,情願去比錢換鞋底,都唔會買新鞋既人

其實可以睇下隔離講枱式機個post，有推薦不同價位既dac做參考

哦

Mm後面個 hf+2db同lf-3db係幾時先用？

作為普通用家, 換左 mm 後, 就算只係原裝線插電腦底版, 音質比以前丮開既 JBL Pebbles 有明顯提升, 之後心思思換左以下既野 :
- CS4398 chip DAC (<$500): 令音質冇咁硬同有彈性, 改善 background noise
- speaker stand (<$200): 明顯地令聲音更岩角度傳到耳仔
- 4N OFC RCA to RCA wire (<$120): 暫時升級感唔明顯, 真係要聽耐 d 先
- 三腳電源線 (<$20) : 對音質冇影響, 當然只係為左方便
總結一下, 升級感覺係 speaker >>> DAC >= speaker stand >> RCA wire

買完條光纖線先發現 冇光纖輸入

大家覺得電腦hdmi 出再駁3.5mm 入mm
同底板直出rac 有冇分別 邊樣好d

RCA

想跟機, 但佢個DOWNLOAD LINK死左

係唔係呢到DOWN番?

同埋想問係咪用線搏先用到呢個?我用藍芽係唔得?

想買Audioengine D1 dac ，但點樣可以一次過駁曬Ps4 同 電腦

想問係咪用線搏先用到呢個?我用藍芽係唔得?

yes 個software 係改電腦個eq

我因為見有巴打話直接插線落電腦會有電流聲，所以用藍芽
未買dac之前，究竟插線用呢個好，定藍芽好？

岩岩覆左係隔離個post但諗諗下好似呢邊先o岩

話說就到新年大掃除, 醒起屋期有set封塵 philips HTS7200放左係到無用到, 最近想將佢地變做電腦speaker, 想問下有冇咩音效卡/其他方法介紹可以run盡佢? 唔想浪費左個三個音響

由於對音響0研究..以下d音響資料係philips官網抄出黎俾各位ching參考

總功率 (RMS) - 440 瓦
輸出功率 (RMS) - 2x120 瓦，200 瓦
頻率響應 - 40-20000 Hz
噪音訊號比率 - >65 dB
數碼/類比轉換器 - 24 bit, 192 kHz
衛星喇叭阻抗 - 4 歐姆
衛星喇叭頻率範圍 - 150-20000 Hz
重低音喇叭驅動器 - 6.5 吋高效低音喇叭
重低音喇叭頻率範圍 - 45-5000 Hz
重低音喇叭阻抗 - 3 歐姆
重低音喇叭類型 - 被動式
衛星喇叭驅動器 - 18 毫米半球形高音喇叭 - 2 吋 x 3 吋

唔該晒

Pushhh

就咁開機，唔插線都有電流聲，用DAC有冇用

唔插線都有電流聲，呢D 應該係低價喇叭既通病
以前買過D 百幾蚊既喇叭就係咁，呢D 係喇叭質數既問題，你soruce 幾靚都冇用

點解跟佢set完之後一啲感覺都無
完全feel唔到有分別
裝完set完就得? 洗唔洗做啲咩apply 佢

有得即時preview，但好難講點set

你又推個post上黎做乜

想問個喇巴同時接收電腦同芽牙訊號 重疊出聲係咪正常

熄藍牙

有無啲可以打橫放/本身打橫嘅PC喇叭介紹?
畢直1.5k左右
多數都係打機, 聽流行曲咁

pishhhhh

聽呢隻好似開風扇咁

即係垃圾？

我都係比呢個post攪到買咗iLoud MM
尋日到咗真心有驚喜，好正
其實如果之前用開濕鳩喇叭用呢個真係新世界，可以直接咁聽一排先諗sound card 同DAC
(我直插mon嘅，我木耳覺得已經好好）
藍牙無太大分別，要讚嘅係佢delay好少（少過藍牙耳機好多）打音驚都勉強打到
多謝推介

iLoud MM 會唔會好得過S880DB ?

iloud而家過左2000... 有冇2000內介紹?

等

等減價? 我見英國買返黎2300左右, 抵唔抵?

300蚊豪比佢

amazon 而家都係依個價

真係咁高汁? 香港係咪無得試聽

係喎 唔該巴打

只可以話依個 size 依個價錢黎講冇得輸

睇完呢個post都即刻係amazon UK入左一對

估唔到個post仲浮緊

成班敗家仔

有冇mm既賽後報告
爬文完個個都用緊
搞到我依加都心大心細

想問有咩平平哋嘅USB DAC 配ILOUD MM 好

同求

你咪睇多幾次屌mm果啲comment，mm唔係無敵

睇過啲幾百蚊嘅又好似同直插電腦冇咩分別
貴少少就已經要千幾兩千蚊

LSR305 好聽d，比較清晰開掦鮮明
mm 好似有少少焗住咗咁，不過考慮埋體積，就絕對可以收貨

唔知幾時先會變返US$199...

剛剛先過Black Friday
我就無等啦
Amazon UK少少特價都買

想請問呢以下 2 款同 iloud 比如何?
我見減緊價
Klipsch R-41M (USD 139.99)
Klipsch R-51M (USD 214)

其實係要細 desktop size 先揀 iloud mm, 如果有大把位就好多選擇 la....

想問各位巴打：

電腦：Mac
Dac：Schiit Modi 3
Amp：Schiit Magni 3+

本身呢套係for耳機用，
如果用係 ILOUD MM，
應該將個 Dac > MM，定係Dac>Amp>MM？
個Amp係耳機Amp，推唔到喇叭，不過後面有 RCA Out，係咪即係可以當Pre Amp？

（呢張相係個Amp後面）

你啱。
我只係感到原post話 mm對LSR305，講到 "mm有過之而冇不及"，係吹大咗

一起身攞部ipad 駁藍牙播歌, 攞黎插電腦同ps4打機，練野錄音/拍子機擺出黎播冇乜投訴

位置所限. S350DB擺完. MAIN前面擺MON好似浪費左
買S880DB 會唔會都係一個唔錯既選擇

個人乜歌都會聽
但BASS 唔想會拆

藍牙 / 插電腦
Spotify / 第一身射擊

推一推post上去先

我見美森減緊價
Klipsch R-41M (USD 139.99)
Klipsch R-51M (USD 214)

呢2隻如何

如無意外下次減價會係5月尾

想去試音響
但無乜舖有擺出黎

有無舖推介

我之前都係2選1, 最後簡左S880DB, 無後悔

聽人講sound card衣家無乜用 直接買dac係咪好啲
本身有隻scarlet 2i2 駁出黎啲聲聽落可以 仲洗唔洗買DAc?

利申啱啱到隻iloud

有你呢句就安心

我係荃灣買, 果到有得試. 你可以試完先決定